小琉球190元T恤超脆！輕輕一拉「噴飛解體」傻眼遊客羞恥遮點環島

「衣服一件190，品質根本爛的比一張紙還不如！」一名男網友與朋友前往小琉球遊玩，還在當地一店家買一件黑色T恤，起初是破了一個小洞也不在意；隔天還是穿這件「戰袍」出門環島，途中輕拉衣服散散風，沒想到衣料瞬間解體，而且越破越多，趕緊回頭找店家理論，不僅被嗆說「太晚拿來」，連換一件新衣的要求都被拒。

原PO在「爆料公社」寫道，這間小琉球的無良店家衣服品質超差，衣服越破越多且還會染色，去找店家理論卻聽到這樣的答案「衣服破一個洞就要拿來換」，完全沒有給出一個交代，「這種劣質材質還要賣給多少無知的遊客？一件190你的成本可能不到50元吧？」

▲只花15秒，衣服就完美解體了。

但店家的拒絕賠償，讓原PO爆氣質問說，「雖然不是說花錢就是大爺，但你總該為你的衣服品質給個交代吧？拿一件衣服給我們換這樣很難？開店要做長久，而不是為了要賺那種黑心錢而開的吧？」

從測試影片畫面可見，一男子雙手握緊黑色T恤說著「你看，不誇張喔這種布，這種衣服能買嗎？」話才剛說完便往外兩側輕輕一拉，衣料瞬間被撕毀破碎，讓他邊撕邊嘲笑說「這種衣服能買嗎？X的X勒～這什麼衣服啊！」隨意抓15秒後，人民幣持續弱勢，原本的黑衣已被完美解體，垂掛在男子身上，頗有丐幫或是泰山的氛圍。

▲小琉球環島之旅就被這件衣服毀了。

衣服不堪拉扯的詭異影片，讓網友紛紛留言笑說，「買時候有看旁邊是否有標註？猛男夜店專用衣」、「其實你買到的是魔術專用T桖...表演一秒脫光光在用的」、「這紙做的吧」、「材質夠環保，老闆給我來10件」、「 摔角手都穿這種阿」、「原來是情趣內衣啊」、「哪裡買的！？我要買給女朋友穿！！」

但也有網友分享自己經歷說，「這件衣服應該新的沒錯，但是放了夭壽久，我曾經幫老公買過休閒短褲，3件只要500元超便宜，回家試穿其中一件，腳才穿過去，踹到褲子而已，結果褲子就很脆的破掉了。」

▼布料垂掛在身上，不時隨著風擺動。

情趣用

崇日撚呢

小琉球係台灣外島

隨意抓15秒後，人民幣持續弱勢，原本的黑衣已被完美解體，垂掛在男子身上，頗有丐幫或是泰山的氛圍。

笑死。

再去其他post捕下啦

係 做乜

邊個黎, 封左睇唔到,

好柒呀

你縮番入老母入面未?

騎劫

高質POST,攪笑位都好入肉

仲係齋talk

影相開名啦, 仲等
連舖頭名都無

原來唔止我封咗佢

反日撚都係弱智.

咁又點？崇日撚呢

反日撚真係任何機會都唔放過

大陸仔黎

問你老母咪知囉

小琉球仲衰過南丫島，去嚟都多餘
成堆大陸佬玩浮潛，以為係咪好靚點知d水濁到乜都睇唔到

你邊個時空既南丫島有藍天白雲
又有一望無際既海 仲有陪你游水既海龜同埋唔驚人既毛毛
同埋有一百蚊港紙唔洗食到你嘔既新鮮海鮮

我諗緊 日本有撻地方叫 中国.....

中国啲野出事 可唔可以賴埋落日本度

又係拎物價同海龜打飛機
海龜度度都有啦，南丫島深灣大撚把，起碼人地唔會台狗咁肉酸消費海龜吸引人嚟

點解我係沖繩買個d衫同毛巾會咁耐用
你個show 個d咁流
最頂癮既係好多衫同日用品都係made in China

小你老母
同
你老母

都唔一樣

大撚把? 深灣只係海龜產卵地方 你試下潛落去見唔見到成家海龜有大有細係你側邊陪你游? 何況深灣呢幾年已經好多年無海龜上岸產卵

同埋唔好同我講度度都有 海龜生活條件好高 而小琉球係全世界海龜最密集既地方

唔鐘意撻地方唔緊要 但洗唔洗踩鳩人地抬高自己?

係唔一樣
好似d保溫杯咁
最貴日本之黎馬來西亞，最尾最平係中國
真係一分錢一分貨

認真就輸了

我試過係沖繩間aeon買把縮骨遮
雖然都係MIC
都特別好用用咗幾年反咗好多次
都冇穿冇爛仲好好用

運左去日本既made in china野既水平係高出面一節架 d毛巾，d衫幾耐用

你咪繼續水鳩人去囉 連台灣人都講除左海龜什麼都不是，一個地方拎大自然資源打飛機真係好肉酸，遲下搞到連海龜都無仲鬼有人去

原來你係咁諗 咁我希望你會愛上旅行呢樣野

丏幫幫主戲服

下，但睇佢張圖 佢個樣似唔啱size wor

我去沖繩見唔到海龜
但我好鐘意佢既生活節奏慢，好多地方都靜同舒服，5月份去，日頭有陽光二十幾度都唔覺得好晒，好舒服
渡假真係一流🤤🤤
有機會會再去

回應下啦

真係好遊閒 試過走咗架巴士要等成個鐘就跟住條巴士路線行 之後入咗間西餐食野
食完出嚟搭下一班巴士

唔係有佢我以為講緊大陸

弱智都要大大聲話比人知

正宗憤青

落場版球衣嚟

極速車禍

證明夠環保，極速自然降解

傻西

原來弱智有得遺傳
你老豆老母弱智生你出嚟係嚴重弱智

台灣新聞啲標題真係好on 9

藍天白雲同一望無際嘅海有

你隻眼生咗係屎忽到

邊到阿 之前去過 唔係島仔就係有大量貨船喎

藍天白雲黎講咪睇你運數
海的話就洪聖爺泳灘啦
日落個view好撚正

小琉球除咗海龜，仲有好多嘢，
騎機車環島，潮間帶，龍蝦洞，
蛋餅早餐，吃到飽燒肉，麻花卷，
樸素嘅風土人情，當地人好多都好好人，
上面齋屌嗰班，其實去撚過未，
定睇撚咗旅遊post介紹當去撚咗

好多島仔喎 另一邊又有工廠定唔知乜野

人地係咁樣

你企係沙灘果個角度望到啲島仔咩

潮間帶嗰邊係有浪都清到見底喎

我第一次去小琉球果陣民宿老闆見我地夜晚無野做帶左我地去夜遊睇潮間帶
仲行到好入 聽講係禁區黎 要有禁區紙先入得
見到好多海膽海星乜乜柒柒仲見到海龜蛋

第二晚買宵夜果陣撞到班當地既後生仔 見我地香港人主動帶我地去夜探
去美人洞果d搵雀仔 之後仲去左出名邪既地方講鬼故

仲有好多好多幫過我地既講唔哂 睇得出佢地好落力咁令我地鐘意小琉球

佢係一個灣黎 點都有野擋住

笑撚死

我同女朋友好後悔無去夜晚潮間帶
但當地人真係好好人，
同佢地有一部分人，真係好熱愛小琉球，
當地人嘅樸素，喺香港真係見唔到，
我地上年九月去，目測就無乜大陸人，
大部分都係台灣人，好多學生，
有啲見我曬傷咗，會走嚟問我有無事，有無防曬，
無可以畀支我，好多都好感動，
Btw 洪媽媽早餐真係好食

諗起防曬諗起件小事
去果陣因為知道要落海所以無帶防曬
之後又要渣機車 果幾日又好天到不得了
最後果日臨上船先發現之後曬傷左2隻手 紅到仆街
之後有姨姨見到我咁就捉住我教我返到去點處理
又話要返屋企拎d新鮮蘆薈比我 不過果陣趕船無要到

哇屌 果下真係差d流馬尿

可能我哋遇到同一個姨姨
我女友果刻係真係喊咗出嚟

⼁